---
title: Wawancara dengan Peneliti Media dan Dosen FISIP Universitas Haluoleo
date: 2012-11-10
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Nopember_10_2012_PRC_Wawancara_Aswan_Pengamat_Rakom_Kendari.png(/uploads/200px-Nopember_10_2012_PRC_Wawancara_Aswan_Pengamat_Rakom_Kendari.png){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara dengan M. Aswan Zanynu, S.Sos., M.Si., Peniliti Media dan Dosen FISIP Universitas Haluoleo, Kendari, Sulawesi Tenggara 

**Lokasi** : Kafetaria Kendari TV 

**Alamat** : Jl. Laute III No. 65, Mandonga – Kendari, Sulawesi Tenggara 93111 

**Jam** : 10.00 – 12.00 WIB 

**Hadir** :
* M. Aswan Zanynu, S.Sos., M.Si.
* Ibrahim, Ketua JRK Sultra
* [Maifil Eka Putra](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Maifil_Eka_Putra) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)

**Ringkasan**  
* Wawancara ini dilakukan untuk menggali informasi pengamatan dan penelitian yang dilakukan M. Aswan Zanynu, S.Sos., M.Si. tentang sejauh mana Rakom di Indonesia dan Sultra berkembang. Bagaimana pula Rakom itu seharusnya berjalan dan solusi dari kendala yang ditemukan.
